支那豬死緊一隻又一隻

一隻兩隻三隻

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

你老母就支那豬
用下腦得唔得
拍緊果D人龍係咩人

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

係武漢肺炎死者
count人數個個係中國政府